其實係咪應該集中返攬炒策略

攬炒一路係中共最驚嘅嘢
香港失去國際地位，外資，佢地手上嘅利益就會化為烏有

宜家次次遊行變咗同黑警大戰，一來我地冇得打，二來手足捉一個少一個
宜家黑警同黨鐵一齊合作，就算行視街要散都唔容易

大家不如集思廣益，仲有咩方法攬炒
例如向國際宣傳，香港再冇法治，投資隨時可被沒收，香港冇自主，完全由中國操控等。

歡迎討論

仲可以向北上發展

和勇不割蓆，但唔可以剩係得勇武。

依家和理非成份唔夠，有變緊黃嘅淺藍開始動搖。

和理非重可以咁發展

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

共產黨唔比大陸人落嚟香港同埋唔比去台灣，就怕大陸人知道真相返去周圍同人講所以文宣資訊係佢地死穴[
[siz，[/size=5]